# The Binding of Tetris

Version rogue like de Tetris

Fonctionalités visée :
- Le jeu Tetris de base
- Des ennemis avec différentes attaques (Définis pars plusieur objets aléatoire)
- Des objets permettant d'influencer le combat ou les règles du jeu (taille de la grille de Tetris pars exemple)
- Sélection aléatoire entre plusieurs objets à la fin des combats
